百老會個廣告做乜x 野？？？

個客唔係咁都收貨呀？